唔駛Google親生仔都用到HDR+ !!??

XDA有人改咗Google camera, 令到本身要係pixel先用到嘅屈機HDR+宜家只要部機係用緊Snapdragon 820, 821, 835 Down個APK就用到
個developer試咗LG G6, OnePlus 3, OnePlus 3T, OnePlus 5, Samsung Galaxy S8 都用到
當然同pixel就梗係冇得比, 但係相信會比原廠camera app好
下面有XDA嘅對比圖

我諗唔駛講都知邊張係原廠邊張係有HDR+啦

XDA link:

Android Police link:

兩條都有download link

上hdr下原廠？

驗眼喇你

只可以講唔該佢推post

驗眼啦

iPhone用家：所有非iPhone手機影相所係垃圾

s625 得唔得

咁就冇計喇

應該就唔得

Lm

用s8 玩過，白平衡唔係咁準

有冇對比圖

留名

試咗，超正。oneplus 5 用原裝camera 開HDR影夜景ISO: 9600, 偏暗，有雜訊。用咗哩個HDR+影同一位置，ISO:3200, 清咗好多，少雜訊。

佢隻眼裝屎㗎

zuk z2 pro用唔到，一開即閃退

個apk真係安全?

pixel撚lm

但對焦好似慢左

Xda野有保證 唔洗驚

download link入面個apk有MI5S_MIUI
係咪屌米野黎架有冇毒

可能係冇camera 2 API

可能都係API問題

咁有冇得搞

XDA developer 睇過啲code係冇問題
睇返本身個developer發佈個forum 佢成日解答人小米5s嘢 應該佢自己係用緊

Before

After (google camera)

利申 唔識影相

唔係話冇 不過極複雜要root機乜乜乜

咩機

u11 新買

我有root機

唔怪得本身都唔差 用埋好似仲靚
利申 都唔識影相

本身camera manual mode有冇得影raw 較shutter speed ISO嗰啲

之前用nexus5 hdr+d相靚到

似乎連手動模式都無

硬谷noise 但d 野變到好smooth 完全唔sharp
Wb又出晒問題
不了

Nexus5果個色靚，但係一手震就中伏

10仔裝左, 但感覺一般, 無之前用nexus 5x個時感覺咁驚喜
但個app keep住先, 第日試多幾個場景先講

唔夠s8相機來

LG G5試左 好似仲衰 可能手震

水s8一開即force close

點解我用HTC 10都係停止運作 ?

咪話左高通only

所以我覺得software比hardware重要

咁似係冇開camera 2 API
你試下google 有講點開返

我都係咁話

對比圖

同感，只係叫影到d暗位光左。。但放大少少黎睇已經係爆noise 同唔sharp。。比htc10 原裝相機個hdr更差

S8 原生果個仲好

係部機問題定點
S8原生影出黎靚好多..

偏紫

U11用到

s8一開slow motion 就彈

u11都係

機問題
xzp直頭用唔到

始終唔係度身訂造係會差啲 個developer 睇過Nexus 5x 6p pixel pixel xl幾個嘅HDR+ code都有唔同 所以原forum係有四個版本 (android police講) 但係其他版本我未搵到

我部s7都影到哂下圖個效果啦
仲拎s8黎講會唔會吹大左？

光唔光唔緊要，唔好偏色偏成咁啦大佬

lm

想問點樣睇相就知當時真實環境係點

巴打用有偏色

偏紫偏到好誇張喎

我用又冇喎

1+3 原身app HD mode仲靚仲光，仲要用低d iso

不過我覺得1+3 HD mode係用幾張相 combine
我再比較兩個app, HD mode 用3200 iso 同 hdr + 既1000 iso 既noise相差無幾，但係前者5.6MB 後者得3.6MB

普通常見嘅hdr好似多數係影幾張再combine埋 唔知google係咪

係紫紫地

叫pixel 用家情何以堪

點會呢 度身訂造同夾硬用點同呢